大陸仔穿開襠褲 下體被卡玩具車滾輪

12月 8日(四) 05:22
慘！魯男童穿開襠褲 下體被卡玩具車滾輪

山東煙台一名兩歲男童，本月1日在家玩耍時，下體不慎被捲入玩具車，隨即哇哇大哭，家長發現後立即報警求助。消防到場解救，將卡住男童下體的滾輪從玩具車裏抽出，從而將被卡住部位與玩具車分離。

據指，當時男童穿着開襠褲，並趴在地上玩耍。遙控車在行駛過程中，竄到幼男童身下，將其下體卡住。消防發現男童下體被卡在玩具車後部，由於玩具車是塑膠製品，消防先用螺絲刀將車拆開，進一步查看具體情況。

經查看，男童下體被卡入得過深，所以只能將玩具車滾輪卸下。惟消防發現玩具車滾輪與車輛是一體，沒有螺絲，隨即以平口螺絲刀強行撬開。為防止對男童造成二次傷害，消防員固定住男童下體的滾輪，另一人則用勁拽出滾輪，成功解救男童。

咩年代仲開浪褲

支那on 9 文化

中原炎黃子孫根